[無圖]kfc啲人究竟識唔撚識煲飯？

最近先發現 kfc啲飯真係好撚柒難食…辣汁蘑菇飯啲飯好似pat屎咁淋beg beg, 屌你老母究竟點解我會忍咗佢咁多年？

一係就飯都未熟

睇地區
屋邨個啲一定難食

個d擺左好耐
可以同佢講同佢換
佢會掟撚左佢

個d擺左好耐
可以同佢講同佢換
佢會換新飯 , 加白汁

吔屎啦你

試過d飯好似用左2倍水黎煮咁

廿幾蚊係咁嘅質素啦

成班中學生飯都唔識煮就入去做part time，你期望會有幾好食

比狗食嘅野差唔多啦

唔知點解近呢幾年開始學人用珍珠米

明明之前隻米同d汁夾d

有料就唔使做KFC啦

有次食到一粒一粒米
硬嫁仆街！！！！
強烈要求佢地請人前要過煲飯test

試過硬到個匙羹都鋤唔入啲飯成支爆左

因為轉左日本米

Kfc 變左垃圾

你似係講緊個汁

做人有啲要求好冇，唔食還唔食，但作為飲食業，仲要喺連鎖店，啲野食整得咁難食係想點？

香港食肆都係煮熟就算
其他快餐廳d 焗豬扒飯咪又一樣